諗過自殺既人

係咪多數放唔低屋企人

其一啦 同埋放唔低朋友

今晚想試下

放唔低鍾意嘅av女優

唔好啊萬大事都會過去架

點解要試？

自己爛賭輸左好多錢 冇差人錢但生存冇意思係放唔企屋企人仲有女朋友 我俾唔到將來佢地

好辛苦 日日番工放工冇意思 出左糧舊錢都唔係多
唔想俾屋企人見到我d手腳周圍都係

唔係

唉 但其實自殺真係好自私嘅做法 你留低你女朋友同屋企人 令佢地傷心一世 值得嗎？

係死唔去之後發覺其實自己唔係真係完全絕望，而係其實唔想做果樣野
轉咗工之後好咗

算啦, 畀啲心機還咗錢咪又一條好漢

冇決心

我自己都好辛苦 只有錢可以幫我

我冇差人錢

對你屋企人來講，冇你嘅未來會少好多意義。

老套講句 辦法總比困難多

怕痛

自殺不了, 不如為香港人做件轟轟烈烈既事仲有意義啦！

2老都60歲我係負累

有冇方法冇咁痛

唔係指呢啲方法 有冇興趣同屋企人坐低商量一下 天無絕人之路嘅 巴打 人人都有低潮期 我一年前都試過 一年後我都可以企得返起身 點解你唔得？

我彈極都彈唔起 我試過
依d低潮好難過 我都唔係18 22我唔想屋企人擔心

冇差人錢都算好好

我同你一樣都輸到仆街 都係屋企人幫左我還20萬
我今年努力做野還曬佢

利申得20歲。。

要死一d都唔難,十樓八樓高跳落去一定死,問題係你是否真係想死?

安眠藥+燒炭

喺屋企死會搞到屋企變兇宅 累到家人
喺外面死會搞到人地
死得唔徹底會累到救護
死得樣衰嚇親街坊

冇人陪嘅老人家會好快腦退化痴呆。

我32喇我輸左30萬 我已經乜都冇

我想一了百了

Agree

死左之後個意識無死到，只係無左肉體

輸幾多

咁爛賭都有女朋友？

巴打 留返條命 可以慢慢翻身
而且你根本欠人錢
唔好咁快放棄，放棄點對得住愛你的人

無^欠人錢

錢搵唔晒
介賭先
一齊加油
返多份part time幾十萬年幾就還完

冇錢好出奇咩？
你又未負債

香港幾多人負緊債仲苟且生存緊
包括我

生活唔係淨係得錢嘅

公屋仔冇所謂啦

我係度激死佢地

你地成日嗌交？

冇朋友
係其中一個想自殺嘅因素啊

你分手咪得囉

想做前聽一聽，for你地的

咁你仲賭唔賭落去？

巴打，你覺得你一生有無努力過，有無盡過力去做啲野啊？

我有諗過分 但佢都好痴我 都唔知點

咁又冇依家要去到借錢地步

試吓轉工 轉新環境 情緒可能會好啲
既然你又冇差人錢 只係覺得自己廢 唔識面對身邊人
咁不如試吓發掘自己嘅興趣 從中獲得滿足感 我諗你就會慢慢學識欣賞自己 對你來講都會覺得自己有面見人

只係得30幾歲 其實仲有好多時間去賺錢 冇人話一定要住到私樓買到車 先算養得起屋企人 其實陪伴到佢哋 有飯食有地方住 得閒落公園散步 就已經好足夠

加油 灰多陣就好了

冇即係唔會激死啦。
你父母最怕你自己走去死，唔怕你激。

佢地未必咁諗你架喎

你同佢講你發生咩事，我諗佢會幫你㗎

努力番幾份工賺番咪得

你覺得自己條命只係值30萬？

依個真
好多時只係人類自己諗多左
其實煩惱係自招架咋

老豆老母同一直痴住你嘅女朋友眼中，你條命唔止30萬，而喺神眼中，直頭值埋神個仔條命，正想赦免你，比你將來上到天堂，就淨你要唔要。

既然你賭錢的時候你女朋友都冇拋低你，佢一定好愛你愛到唔捨得離開你，你而家知衰唔想再賭，正係對得起你女朋友嘅表現呀。

佢純粹依一刻 無左30萬唔開心姐
我明既 不過事後一兩年睇返, 一定會覺得依單野好小事

已負評

點解負評？

唔係第1日灰 我咩興趣都冇 以前d朋友都好小聯絡
依幾年都好唔開心

試下煮比女朋友食

如果樓主係有抑鬱，呢句會迫死佢地

興趣自己搵出嚟㗎嘛 日常見到有咩想做而又係能力所及 可能煮餐飯 或者行個山 總之放膽去試
將注意力放喺其他地方 你就會發覺你睇嘅嘢變得唔一樣

有好多comment比我呢句更加mean 更加想樓主死咁濟

你錯了 自殺後投胎連中國人都無得做 要落入地獄,畜生或餓鬼道

人求生唔會求死, 有咩係解決唔到?
錢? 病? 感情問題?

錢-->破產
病-->絶症就無計, 其他野, 盡量試下中西醫, 仲有心態好緊要
感情-->放過現在, 展望張來, 女死女還在, 下個更可愛.

戒賭, cut 哂信用咭, 每月搵幾多, 比八成你信既人.
二成/盡量小現金留係身度.限住每日用幾多

其實你身體健康
有手有腳 已經畀好多人好好

你係咪太幸福 唔識辛苦呀
成32 歲人啦
一啲承擔都無
又話你兩老60歲
仲想你父母白頭人送黑頭人
你過意得去咩
你淨係一味選擇逃避話唔想做負累
如果你真係咁諗
更加要的起心肝努力搵錢啦
你係度呻 唔通舊錢就會跌落黎咩

做人係辛苦嫁啦
咪搵方法自己舒緩下囉
邊個人無壓力嫁

希望你32歲人
可以盡一盡做人兒子應有既本份

六個字：
真小人 偽君子

咩惡夢

你啱了 不過詛咒人哋嘅人 死後投胎連中國人都無得做 要落入地獄,畜生或餓鬼道

我揾錢能力低我都係請佢地飲下茶俾家用 再對佢地好d既野都冇

咁人生好悶我好似得賭錢我先會開心

咁依家有冇開心左

父母要既唔多
最緊要你人係度 生生性性 身體健康
你依家努力啲
驚將來孝順唔到父母咩
唔好諗埋一邊啦

揾幾多一個月先
同你講聲唔好再賭
好好珍惜屋企人
我就係賭到條女都冇埋 仲要佢去落bb
我係咪仲抵死！

我垃圾1個都定左

萬8我試過贏好多後尾就輸埋先唔心息
戒賭好難

加油啊，男人三十幾歲仲好後生

我係怕我自殺之後，要用亡者身份不停經歷自殺嘅一刻，直致我陽壽完。所以宜家想死，都無勇氣。

利申：自殺過3次

其中一個原因係屋企人

其實睇你有無決心改
你有決心自殺
又唔決心改變自己
都幾好笑

再變自己好難就好似出黎做野咁 人地做左幾十年人要人改

我覺得我成世都好努力但白做 一事無成好想死

無邊個放唔低 純粹怕痛

唔好畀咁多藉口自己啦Ching
加油啦
抱抱🫂

跳到一半好似冇知覺

30萬就睇唔開 我150萬仲健在

戒丁身體好, 看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

自私啲講 都要死囉 仲顧人地做咩

當年係放唔低夢想

鼓唔起勇氣

唔好自殺呀

其實自殺明顯係走投無路先做得出 一個人壓抑到違反生存意志你仲要踩多佢一腳話佢自私 唔好咁殘忍得唔得 屋企人女朋友的確會唔開心 但係你咁講只會更加刺激到有自殺傾向嘅人

屌你啦
咁女都冇果D係咪一早自殺左?

會諗如果生存落去會點一念之差有時候都唔知個腦點work，所以都係生存

放唔低呀媽
我同呀媽相依為命
一定要照顧好佢

樓主喺唔喺度呀？！
遇到咩困難/有咩情緒感受都好，連登好多巴絲都會陪你㗎！

呢1個月我每一日都諗緊點死
一次比朋友發現
一次唔夠膽跳
一次比路人救返送院
其實都無咩野放唔低
因為當你本身擁有既全部失去
經歷左好多 現在既我一無所有
其實只不過今日見到你依個post
只不過係又喺度搵緊啲關於自殺嘅資料
好想有一次真係成功到
幫你企喺天橋邊嘅時候坐咗好耐真係唔夠膽
嗰一刻真係好想大風啲吹到落去

一路經歷咗咁多嘢辛苦你啦:’(
咁多次都死唔去，會唔會其實個天都比機會你繼續生存生活落去?

可能連個天都唔比我死？究竟我做錯啲咩
知唔知咩係想死都唔得

後樓梯都有欄

死都冇得係番自己棟樓

死咗就對唔住犧牲咗嘅手足

我就唔信你心情唔好個陣想扑野 打飛機

我唔係怕痛，我死左好耐了
之前上網揾有咩唔痛既死法，揾到有安樂死既藥賣，但要落單果下念左好耐。
每晚都望住個網址，
唔係放唔低屋企人同朋友，
只係心裏面同自己講，
不如再相信一下呢個世界。
所以我依家仲係到

個網站有，唔知點解會搜尋到

係屋企唔知做咩好辛苦係張床縮埋

其實我都唔知係米真，但我希望你真係諗清楚先好做

巴打，曾幾何時我都有呢種諗法，好彩最後發現原來唔係自己問題，係體內少左啲元素，令自己控制唔到自己諗呢啲野

可以既話搵身邊既人傾下訴下苦，加油

我野都冇食 冇胃口 解決左唔洗諗咁多

傾完都冇用

係怕萬一死唔去，唔知點面對

跳樓轉諗會死我已經諗定頭落地 但連遺書都唔敢寫唔知點寫俾老豆老母

生左我依個垃圾 冇用害人害物對唔住 老豆老母

網上有統計唔同死法既速度同成功率。。。最快最有效係槍打頭。。

一兩次可能朋友都會同你傾下。但每日面對既係自己，傾到第十次唔煩，第一百次都煩

以前諗過，而家唔諗，相信自己前世作孽，今世要乖乖攤還唔好逃避~

呢刻個數會對你講好大
錢可以搵番
而你屋企亦都唔會覺得30萬可以等同個仔既人命

揾釘槍應該都得 我諗痛好耐

我已經冇哂錢 叫我點問屋企

連1個鐘都好難過

聽日去其他屋村 瞓多最後一晚可以重新黎過

樓主唸開啲啦 唔好成日唸住最壞 打多啲機 打多啲J

諗唔到有好既野

最驚反而係死咗之後唔知會點 萬一係去地獄 咁不如留係人世苟且偷生仲好

其實係

通常自殺的人都少朋友

可能啦 但希望可以提早去見佢哋 最近幾日都係一個人係床到咩都唔想理 其實都無咩野唔捨得反而想盡快擺脫
但一直未搵到最好嘅方法 跳樓嗰個壓力其實好大，做唔做好到 其餘兩次都唔知點解會比人發現救得返

吊頸都係辛苦一陣

要學識分散自己注意力啊
搵個online game或者手機遊戲打吓
或者去成人區睇吓post
J下同事或者同學
有事專注投入就唔會唸死了

打完又係諗番轉頭 冇用的一日冇番舊錢都冇人幫到我

錢同命 自己揀
所有野都係你決定 你負責

唔好放棄自己

我地支持你

吊頸都係辛苦一陣
而個30萬
你撈埋夜晚飯打多份工
還債都係辛苦果一陣

每月儲萬五，兩年都夠還有突

快撚啲啦

你以為死左就唔洗還？ 下世咪一樣要還

一係你飛去外國揾黑市買把槍啦

先輸果30萬就要生要死 咪玩啦 是但揾份工 儲2,3年都還哂啦 你諗下好多手足 年青人 除時要坐10,20年呀 你果少少時間 算得咩呀！

誰都守唔到，昨晚仲收到好友因病過身消息

一直以黎你都真係承受住好多好多嘢:(
有無試過揾吓啲專業人士幫手? 無論心理上或生活上
我幾年前都去見過輔導，有人分擔壓力總好過自己一個承受
巴打千奇千奇唔好放棄自己嘅生命呀:(

分擔完 有野得到咩？

根本冇人幫到講係冇用

係咪真係想聽，介唔介意tg講

幫下香港人先死啦，名留清史

Ok ar 比你tg我 有心

問朋友借左幾千 唉

今日喊左出黎攪到咁以前就出糧都可以賭錢贏 成份糧儲起都得 依家攪到要問朋友借

見到近幾十年嘅科技發展快到咁
想睇下幾十年後科技會發展到咩地步
就唔想死住